單車用品鋪派頭盔

好波

GUM

見到

好驚佢地俾藍絲搞

起有愛

GUM BIKE STUDIO

超

快D損錢 俾佢地

快D捐錢 俾佢地

另外大家唔該自備頭盔
有巴打話電單車頭盔嚟講，Zeus 400-800蚊 已夠用
搵到間價錢合理、有門店嘅鋪有賣平價頭盔，大家可以參考

防具升級系列 - 電單車頭盔

我諗多啲幫襯呢啲良心企業就可以

GUM Bike Studio 多謝你

越多舖頭表示支持，呢啲鋪就越安全

俾貼士多多益善
償罸要分明

講番句多謝，再畀個like是常識

推，香港良心店！！

做得好

表揚